[袁澧林]那一年，我17

Sorry之前打錯字再開過
尋日已睇謝票+合照